[驗眼] 燃燒彈從那裡來

第一次開po

手足們一齊驗下眼
究竟邊到飛個燃燒彈出黎

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

片係#3

唔識整出黎preview

自推

點解係空中彈咗1下

只準黑警玩火，不準百姓點燈

上面有天橋

叫記者4:00 播片問下係唔係有暴徒混入左警隊。見到係警車拋出來

有冇原本條link?

對敵人仁慈=對自己殘忍

我真心見到警車司機位出
有冇巴打整個慢鏡重播

原片係goodbye HK, hello UK Facebook

啲黑警又屈9人
之後垃圾紅媒又打飛機

0:25 睇唔出

推上twitter

望真啲又似係警車位出
有冇高清片睇睇

最清已經係佢個page啦
其他未有source

屌! 文宣!!

唔係呢條天橋黎

佢CUT咗前面果2秒

又捉鬼？

寫住明報
問明報?

Push

乜橪野捉鬼
燃燒彈疑似由警方扔出叫捉鬼

我 download 左逐格睇，至少有一粒真係好明顯係警車果度飛出黎

Not PS ?

比片你囉

#3 仲有張gif

lm跟進

要睇下有冇其他角度看判斷到

直接問channe 4 攞原片好唔好

push

推

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

不要捉鬼
鬼係捉唔哂
只會令前線真勇武手足氣餒

佢tg爆都會有火光
我覺得呢個話題唔使深究

你見過tg落地之後仲會繼續燒嘅

原來講緊右邊嗰粒
啱啱睇片先睇到
推

?

Sry睇張圖睇唔到
睇片先見到

似係掉唔爆既彈俾佢地掉返出嚟

中盾反彈落地炸開

睇黎要問報館拎source?!

upload 左剪出黎果段，留意右上警車

btw 呢個唔係捉鬼，捉鬼係指 "有示威者用燒燒彈, 然後懷疑佢係警察卧底"。但今次係警察果邊掉出黎，完全兩回事

屌你，一掉掉入佢地列隊入面等佢地散哂無得打

Sorry 巴打
係我柒左冇po埋張gif落#1 到

有冇呢個地點實際地址
需要知道有冇天橋

差D team kill

警方首次出動水炮車並一度發射水柱 其後離場

1:10

未有足夠經驗 唔TK已經做得好好了

下次一定中盾陣 熱撚死你班強暴警察

冇 我都係樓主條片剪出嚟 要check check佢

唔該巴打整個慢鏡出黎
會唔會整個圈圈住粒比人易睇啲

文宣！

wtf thank you

youtube有片

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

痴撚線 自己友會唔會鑊鑊都掟中間
好明顯黑警出手

要睇多前幾秒先得, 上面巴打整左個SLOWMO , 睇唔出係上面跌落黎定車果度掉出黎

唔係捉鬼喎

下？ 所有傷害阿蛇嘅事都係中南海特務做㗎喎，想警民對立方便收返香港

唔捉鬼係現場姐
現場捉就仆街
事後討論有咩問題

推俾記者

Dropped pin
Near Yeung Uk Rd, Tsuen Wan

推到記者睇到

其實都好難係天橋出黎
慢鏡睇到仲係有拋物線向上飛再跌落地

屌你老母 你咪鬼囉
依家講緊popo疑似掟汽油彈 係核彈黎

英國勢力

留名

重組案情啫，無話捉鬼

睇真d 係角度問題 此post已完

我見到有隻手係車到放出黎

呀sir玩火唔洗你教

玻璃樽咁有彈性？

想問下點up片....

過期果D會, 我親眼見過, 係我隔離爆

我準備做汽油彈添加劑實驗，有結果會貼出黎

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

天橋係有但係玻璃密封 ， 有無人知有無爆玻璃

總知火攻對我地有利 唔洗深究

燒到咁無煙出既tg

玻璃樽個底其實好厚好實淨，中盾個盾又有彈性，你睇清d果條片就見到

玻璃無爆，我發夢身處喺到，其實最左花槽嘅左邊仲有一條行車線，係荃新二期，如心酒店，如心廣場

唔似係，以我住荃灣咁多年，行過呢條天橋咁多次，個位似係望住路德圍果邊，大概位置同方向係咁

係咪佢射出來既 CS 落左係未燒曬既氣油度？

又有子彈

同埋現場環境有啲tg的確係佢地射失，好似圖中咁喺佢地面前爆開，琴日有兩種tg,，一種係tg槍一種係手擲式

點解咁多人出黎幫popo 講好說話 仲spin 角度同tg

真心講，唔係警犬飛出黎
你呢個gif畫質太差，大家有心FC的話可以去番原本fb video入面
由第一秒個下已經見到個燃燒彈係空中轉緊，個projectile無可能由警方度射過去，呢個方向我好肯定係前綫飛出黎。

From the POPO

放大啲黎睇
司機位係放彈個時好似有隻手
大家可以睇睇

係自己人掟架，咁又點撚樣啊？

條片似係呢個位影 係如心出面右面係荃新

似角度問題

因為大家唔係ON9藍絲, 只要係自己立場果D 全部信哂唔搞清楚

有完整片就知邊到黎

推下先

OK 咁你講下 上面橋比玻璃封左 自己友點掟都依個角度 TG 又有咩可能到地爆火爆到咁一啲煙都無

係前線班手足掟，人地咁勇就好心比返啲credit佢地，咪讚幾句囉。唔明點解死都要話黑警扮示威者掟，係咪心底裡都接受唔到？都搞左近三個月，前線做得已經唔care政府同藍絲點睇。

依加係打文宣戰 輿論戰 放低你嘅道德包袱啦

原來係阿蛇做既
仲唔捉到你

就算真係手足做嘅 只要我地可以用黎做輿論戰嘅彈藥 都要講成黑警做嘅
大部分中立藍絲都係無腦 唔會同你深究

CLS!

CLS! 我睇緊D乜嘢！

有冇諗過成日吹黑警扮示威者論，會搞到手足都驚比人誤會係黑警，
最後佢地自己都唔敢再掟，費事比人捉鬼？

我走先你繼續

你想做唔阻你

捉乜撚野鬼呀 屌你老母

放大睇啦 好清楚第二部狗車度來

擲出去前有上下chock 左下既動作

真係有出咪有出囉，有咩好講
最好出多啲，等大家快啲慣

搞清楚
而家唔係捉鬼
而係有可能黑警掉燃燒彈燒示威者

依家唔係講好左有鬼掟就由佢掟 唔再捉鬼咩
鬼掟都唔理 手足掟就更加支持

屌你老母成班連登仔係盲左定冇撚哂腦
依定話黑警扔由佢地防線飛出黎
你可以質疑話角度問題定天橋車落去
係度亂屌樓主捉鬼捉正前線手足驚比人當鬼
冇人講過捉鬼呀屌你地老母
講黑警扔野就話人捉鬼分化 痴撚線

不要捉鬼

對付藍絲就得, 但都要諗下要點對有智識仲係中立同國際文宣

講真, 對方大把衰野比我地煲大啦, 唔駛做得咁核突, 何必將自己淪落同對方同一個LEVEL.

由頭到尾都唔係話勇武做得唔好, 唔支持, 只係唔讚成拎呢D 出黎煲姐

未剪過唔識
不過#97有

掟咪掟囉屌

似錯覺

梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

咁呢個鏡頭都清楚唔係狗掉

咪撚俾班狗走，想洗白無咁易。呢條片分分鐘救到之前尖沙咀既義士

推到你仆街

講真. 點解唔直接講懷疑係狗卧底掟
事實佢地真係有鬼, 佢地做咗唔會認
反正永世都fact check唔到, 點解唔入晒狗數

呢個時候槍口唔對外, 上面仲有on9仲話要攬埋credit想邀功咁, 咪撚柒啦好心

呢啲事緊係塞晒比狗啦, 佢地唔認係佢嘅事
我地有權懷疑喎

魔法師 要練習多啲
小心TK

只要對我方有利，對敵人構成威脅，有咩好捉？

乜大家仲係咁介意咁唔鐘意掉火彈咩
上片原片已經證明左係自己友掉
你講大話係狗掉既只會覺得文宣鐘意做假
係自己人做咪認囉
你應該多謝佢做緊好多人唔敢做既野
講左咁多次核彈都唔割
區區一個火彈就要話係狗掉
好撚肉酸

幾分幾秒

佢上面個天橋係密封既天橋黎
否則佢絕唔敢係個天橋下企,唔驚比人掉野咩

車已炒，莫再推

做法不完美，但可接受，要改善。

其實呢個post 係開黎討論下懷疑有狗係車入面掟燃燒彈出黎
唔係捉鬼

係捉掟燃燒彈嘅黑警

手足嗰邊掟
close file

角度問題,大家唔洗再推

咪撚潔癖到咁啦
對方有鬼係事實. 對方唔會認都係事實
呢啲對我地好有利喎, 我地係有100%道理去懷疑
fact check就唔撚係我地要做嘅. 呢啲交返比身有屎嘅卧底自己慢慢對號入座. 打緊仗呀大佬

大家冷靜d...成件事唔係捉鬼同玩唔玩火.....

而係黑警用自製武器攻擊示威者.....兩回事黎

而且睇圖真係似狗果邊飛出黎.... 自製武器攻擊同私刑唔差得遠嫁咋

Lm

個個位冇天橋. 示威者後面先有一個. 但片中指出路障距離燃燒位 都幾遠 勇武係唔會咁搏咁掉出去。狗後面冇天橋架！

18:05:43？

file close
唔同角度, 唔同時間, 有唔同感覺

所以警察記者會最鍾意cut前cut後誤導普通市民囉

如心<>街市 條天橋無密封

義士有擲係一回事

而家係黑警防線中有氣油彈擲出黎
睇片明顯就係警車隔離擲出黎

根本情況就同612 班黑警擲竹擲磚一樣
想製造畫面拉人

因為有擲既畫面就可以方便律政果邊做野

可以返去其他post了

善用不推文回覆

玩火又割?
抵你班支那港豬輸
支持香港警犬打柒你班東亞病夫
反正你地有民意就當自己嬴

民智咁低既種族
就好似支那一樣
唔好放出來害人喇

佢企係citywalk條天橋下面,差成條街
不過另一條片已經fc左係角度問題

嘩，推到記者見到。

721 811

推呀 推到佢仆街呀

捉乜鳩鬼，問乜鳩

死火，我睇左好多次，覺得好療癒

九龍灣 荃灣清場由Justin Shave

根據報導Justin Shave 曾order to fire tear to 胡志偉

自己用手拉睇,又真係有D似係警車掉出黎

就係燒著左先會無煙出, 失效左

我講多次, 我親眼見過

邊個掟又點
又話核爆都？

善用不推文回覆

推！

推！我地要良知

又炒車

0:26 有個白帽好似掟完即走

有燃燒彈又點? 依家燒你唔起

DUM得中我話之你係地底DUM番出黎丫

之前黑警捉到大陸人車尾好多汽油彈

呢條片有全過程

呢條天橋係千色後少少
片嗰個位係Citywalk 1/2 中間

明顯係克警果度黎

上面有條天橋citywalk駁如心
但係係密封有冷氣天橋嚟

左面有天橋 如心駁citywalk2
鏡頭前少少都有 街市駁如心
但係兩條方向都唔啱

示威者掟唔等如狗可以掟

唔好再推, file closed

視覺盲點
如果係黑警掉個拋物線就唔合理

係手足嗰邊掉 唔好推啦 唔好放上Tweeter 掉咗咪掉咗

捉鬼當然冇意義
但如果狗放火
就可以推論到佢地一啲計劃

當初扮示威者掟雞尾酒唔係為左民意逆轉
而係為左用酒掟死示威者扮team kill
到時死左都冇仇報

要問

[緊急]快啲快手入嚟send email

係一個白色帽嘅警察臥底
佢投擲完之後就向後行開
佢身處警察防線後面
喺第二架警車隔離
留意港臺片段：

你要問返channel 4佢地應該冇fb live

推！！

你睇野個角度有問題

已驗眼，大家都考考自己眼力

哇屌
一定要問黑警佢地點解釋

唔洗再講 睇呢條 我cap出黎

好明顯係第二架狗車前出彈

頭先check左應該係如心連接荃新天地既橋下面，呢條係密封，同街市果條唔同，所以應該唔係天橋掉，不過有冇人有前果段可以fact check??? 段片太短

警： 太大風
是暴徒扔之後u turn的
是彈的自然反應

放大黎睇有隻手係狗車車窗位掉出黎

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

追完post ,我有問題

角度問題

你地放大黎睇啦 成隻手係車窗位掉出黎

我係樓主

睇完呢條

大概 18:05:43

似係手足掟

不過唔理邊個掟 有用就得

我建議可以細心留意下燃燒彈著地後，火焰飛濺嘅方向

迴力燃燒彈

hkpo
乜撚都講得出口
痴9線

push!!!!

無可能係TG 燒住揼出黎 落地好似燃燒彈咁擴散 有無可能係TG呀

[警黑勾結]4張圖證明啲狗根本同黑社會一撚樣

文宣 民間記者會 議員 開工啦

怒推

好多人推推推
但又無理望下樓主最後放出黎條片

先推後驗

關公奧義：「解決核彈的方法，就是製造更多核彈」

無人care你個核彈

小心炒車

唔好推 唔係popo掟

條片cut咗個頭，根本睇唔到邊到飛出嚟

勿炒車

係狗掉既
同時我地都有掉

但最重要係要比人知狗都會掉
呢d 絕對對我地有利

可宣傳，話俾警察知，警隊內部有鬼想要你啲命

stop pushing this topic

撚係捉鬼啊 問題係個蛋係可能由警方防線dum出黎啊 鬼係解狗扮示威者啊

收工啦

又捉錯鬼

有 過期嘅就會 尋日嗰d過曬期